美軍進入中國領空，cc台：懦夫笠水狗唔敢擊落，解放軍入台灣領空，cc台：先撩者賤打死無怨

【突發】中共軍機進入台灣領空

一定要推。

Cctoy 9成人都忽忽地

佢地個腦hang左機

樓主

責任全在中方

一國一制之後我會考警察查晒班撚樣ip拉晒佢地上深圳不正常人類調查中心

依家考定先啦，遲吓大把人爭住考

我有背景

以為你淨係有背肌

呢個page我真係唔知 你究竟follow咗幾多大亨分page

白卡背景？

拉

呢個page我開(KAI)

邦宣傳？
巾

都好喎！

點解唔po你啲相？

吃唔吃大家樂？

垃圾熱狗成日學人玩平等謬誤
賴鳩晒眾人皆醉我獨醒

你老豆砌你老母，你叫你老豆做老豆
我砌你老母，你係咪一樣叫我老豆呀

如果係咁你出街咪要叫好多聲老豆

飲你嗰餐解穢酒

你第一句已經錯咗 我唔係熱狗

但我係你老豆，如果跟你既邏輯的話

@SimonTW 個神棍潛撚咗

你冇邏輯唔會明

做你老豆唔駛邏輯，識砌你老母就得

係你又凸顯黃絲素質

反派？

你老豆砌你老母就可以做你老豆
我砌你老母就唔做得你老豆
咁你即係雙重標準姐

你雙重標準就得
黃屍豬雙重標準就唔得
B仔你仲惡過共產党喎
同志你又咩素質呀

樓主老豆就有得屌樓主老母啫，你連掂都冇得掂你up咩9啫

你有得砌?有嘅話就即係你強奸?

佢呆左

佢仲呆過大雞呆

你無得砌無理由嫁，係咪你性無能先唔俾你砌咋

賓已技窮

我大雞你都知，係咪你阿媽同你講，但我無印象扑過愛滋雞

即係你強奸啦，強奸犯

強奸犯，怪唔得唔識正常人邏輯

大雞係我 你柒左

你up咩9，覆我條友叫大雞樂，我同佢有幾句咪9 up下，囉死弱智仔

啲死黑警係咁架啦。

你係咪藍絲來架？

條死傻閪，笑到我仆街，成個腦正係識強奸人 老母

見到你淨係識打三隻字我緊係呆左啦，熱狗識字率咁低唔怪得成日要乞囉，你老婆靠你咪要陪你乞囉，幫我問下佢有無興趣跟我，起碼我餵得飽佢先

佢似啲輕度扮哂邏輯慎密

cc精英淨係識網上屌人老母，大陸人話nmsl佢地又笑

手段廢過賓哥啲推推拉拉

你正係識強奸人，同啲死黑警一撚樣

見你唔敢覆我咪直接撩鬼你囉，怕唔夠講okay, 唔恰你

愉哥咁睇得起佢

話佢重度都侮辱咗人

多謝你認同，btw 唔係我邏輯慎密，係你蠢姐，咁蠢唔好出來獻醜嘛

我不斷回你wo，定你又係文盲嚟㗎

我搞連糖頭水會蝕住做 唔算乞啦

見到唔撚識字真係呆左，cc toy識字率咁低唔怪得成日要乞囉，你老婆靠你咪要陪你乞囉，幫我問下佢有無興趣跟我，起碼我餵得飽佢先

你伙記今日吞槍，幾時到你？

收皮啦弱智閪

知你唔敢覆我嫁啦，不過都想問你一句，你連網絡世界都唔敢面對人，有無考慮過縮入垃圾桶過世算

点夠您醒 出門口倒垃圾唔記得帶鎖匙

你真係傻閪嚟

不斷覆你當睇唔到

我依家又又又又又覆你啦傻閪

鴨哥

我食飯先，等你下次出post再撚你呢件玩具，應承我，唔好自殺

佢咪係件垃圾囉

佢倒垃圾唔記得帶鎖匙 依家勁憎垃圾桶

樓豬好波

CCToy

食堂食（吞槍?）

我招推拉廢咩🥺🥺

焦焦哥撚有思辯過

我覺得呢刻嚟講凍哥超越左焦哥

樂輕度？

樓下重度

我手足撚到你笠

凍哥思辯勁到

打仗個件都反？

條友都有能病 除左牙反之外佢條條友都反

佢想分化反凍賓三兄弟

你排地位最高嗰個做第三 你似分化緊

亨吊到佢成只狗咁 佢勁嬲

你繼續兜 我cap比皇后睇

樂哥有冇到狗課廿蚊gif？

反樂哥？

屌 你回覆唔使等？課左lihkg prime？